我地贏撚晒啦

我贏你條撚呀
撤回修例
暫緩
林鄭下台
柒婆:我仲有好撚多嘢未做
撤回定性暴動
狗長:五人暴動
林鄭道歉
書面致歉
我哋贏撚咗啲咩？
政府當我地傻閪呀
如果唔係外國傳媒？
條修例一早過撚左啦

我話撚定比你地聽
就算有一個人比狗告暴動都唔得！
到時邊個割席就割撚！
唔好因為上咗幾日外國頭條就喺度打飛機
政府再唔係20號之前達成訴求
就要即刻冚家齊人去做野

歷史同我地講冇一個腐敗政權係推翻唔到

香港人係呢個時候咪撚再善忘啦我屌你老母臭閪

諗住屌柒你我先㩒入嚟

我都係

加一。。。。

唔好再做標題撚
唔係個個都入黎睇
出面淨係見到贏撚哂又咁多正皮咪就係以為贏左囉

推
成班人仲喺度打飛機
集中討論翻下一步行動唔該

以結果黎講我地係咩成果都未有！！
因為仲未有一樣訴求得到回應呀！

咪撚再打飛機住
至少定左下一步行動再同大眾宣傳左先

再拖落去冇好處

推

5比0

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一條link死咗,証明有幾唔想你班人睇到

Push